黃百鳴未來大計：《葉問4》《葉問外傳》《Z風暴3》

黃百鳴透露，2017天馬會著手籌備《葉問4》、《反貪系列之L風暴》，《賞金獵人2》也會開拍續集，還有泰迪羅賓執導的《喜怒哀樂》。有《葉問3》的佳績在前，張晉飾演的張天志又大獲好評，今年天馬將找來八爺袁和平和張晉開拍《葉問外傳：張天志》，期望可以再創出一個新功夫品牌，為觀眾帶來更多好電影。

張晉表示，《葉問3》后，再次和師父袁和平合作開心又緊張，因師父是看著他由幕后武師入行，當晚，八爺也出席晚宴，並表示和張晉合作已有默契，打的部分會一起溝通，並透露這次張晉戲中性格亦正亦邪，打起來絕不留手。至於同樣參演《張天志》的周秀娜則稱這次角色除了需要吸食鴉片外，還要於酒吧街賣酒，更笑言這次應該多數是被打。

張晉2017年有多部動作戲

此外，由庄澄監制，陳果執導，張晉、鄭嘉穎 、劉心悠、鄧麗欣等主演的魔幻動作電影《九龍不敗》也是天馬正在熱拍的項目，男主角張晉現場分享了自己在戲中和十六連勝的UFC拳王Anderson Silva合作的感受，張晉說:“沒有想過可以和拳王交手，Anderson Silva一米九高，但動作好靈活，拍攝時有真打，也有揉合MMA招式，也試過互相錯踢到對方。有機會同高手較量，好開心。”

天馬除了制作動作、反貪電影外，當然不乏其他題材電影，同時致力為電影圈注入新血，由新晉導演陳大利執導、毛舜筠、凌文龍、呂良偉、冼色麗主演的《黃金花》則是其中之一。

《黃金花》講述飾演母親的毛姐除了要照顧有自閉症的兒子外，還要面對「老公」呂良偉出軌搭上小三離開的打擊，導演陳大利說：“這部電影最核心是講母子情，與毛姐拍攝前一年已經開始溝通，經常去家裡拜訪。”至於飾演小三的冼色麗則指自己在戲中和呂哥是互相滿足的關系。

朱茵主演《古宅》

同樣是新晉導演涂霆駿、麥浩邦聯手執導的驚栗電影《古宅》就成功邀得久未露面香港電影圈的朱茵與張繼聰、張彥博主演，朱茵在台上被問到為何會挑選此戲時，她解釋自己很喜歡被嚇，看完劇本很喜歡，並大贊麥浩邦導演講故事技巧了得，開會時已大感吸引，也看到兩位新導演聯合執導，為電影刷出更多是火花。

Z風暴

幾時拍 葉問放題

葉問之原力醒覺幾時拍

葉問首部曲

葉問之死唔斷氣幾時上?

剩係識拍續集?

垃圾

葉問4 之 決戰羅莽

想睇葉問陰陽路

笑撚死

愈走愈支那風

后，制，系

幾時拍埋葉問5678910

唔係L風暴咩

葉問4之肩痛與肩唔痛

葉問外傳拍埋：洪師傅、泰臣、日本仔

咪又可以開多三集戲囉

葉問 大鬥 曹星如

葉問要打埋復仇者聯盟？

葉問： 無限戰爭

葉問之3x反恐暴族

balabala 風中轉吧

Z storm 希望唔好愈拍愈爛

葉問：世界的盡頭

葉問大戰外星人

過氣老坑係都要拍到爛先心息

葉問之家有喜事

葉問大戰復仇者聯盟

《葉問》
《葉問2》
《葉問3》
《葉問4之衝出香港》
《葉問5之征服釣魚台》
《葉問6之精戰東瀛》
《葉問7之南方的海》
《葉問8之菲律賓旅行》
《葉問9之中俄兩性》
《葉問10之東歐的美》
《葉問11之精忠報國》

葉問每集既對手都愈黎愈強

葉問：諸神的黃昏

本身都爛爛地啦

葉問幾時俾人打撚死

黃百鳴正垃圾

英雄片係咁出續集d人咪又係一車車咁入戲院睇

我反而對上文講果幾套細片有興建

葉問勇破神秘島
葉問勇破間諜網
葉問大戰金手指
.
.
.
新葉問之量子殺機
新葉問：智破天空城
葉問：鬼影帝國

葉問外傳 :張天志

一個戲名用兩個人名,全無重點

少年黃飛鴻之鐵馬騮

葉問100之拍撚夠未

葉問N - 決戰杜林普(港譯) 決戰特朗普(支譯)

七龍珠

葉問外傳：張天志一號